前度願意復合，但好驚再被hurt

因為某些原因不得不異地
所以被分手
雖然我一直覺得佢對我仲有感情
但佢講得出分手，就認真諗過要分手
佢擔心異地冇好結果既事情其實好合理
我真係好愛好愛佢，佢講左要分手個下
我真係成個人都奔潰噻
訓唔安食唔落左幾個禮拜
忍唔住搵返佢
聽得出佢唔想我咁頹折磨自己
當時佢應承試下繼續我地既關係
我以為佢只係想安慰我
但之後佢都有偶爾主動關心我搵我
最近佢認左我可以繼續做佢女朋友

之前講分手係三個月前
自己一直未能夠放低呢件事
控制唔到自己一直在意佢既感覺
我真係好驚復合之後
會再一次重複呢種痛徹心扉的痛苦

好矛盾既心情
好想同翻返佢一齊
但好驚一齊返會再次被分手的痛苦

人類總是犯……

點解分手先

佢話唔想LongD既時候發生問題先黎分手
會好hurt我
但佢上一次講分手對我黎講已經好嚴重咁hurt到我
我覺得佢對我仲有感情
可能佢唔知點去handle我地異地既事實

咁你唔好一齊返囉

除左真係真係好辛苦啦 如果唔係邊捨得係仲好愛既時候分手

就咁講有冇人估得出男方係乜諗法
一齊左四年
最近因為屋企有事既原因所以要異地

乜撚野原因黎
你男朋友好幼稚，一係佢根本唔係好愛你，
你去異地要去幾耐？

永遠long d?係既話就分手啦 如果只係1 2 年根本唔係問題

點會永遠long d呀
不過至少要一兩年囉

外國讀書時識
但我仲有兩年要留係外國

真係大家都愛對方既話 一兩年真係好小

我都希望係

可能最後派帽果個係你

是但啦 都慣架啦